ouvrant les yeux je ne vis personne près de moi…
oui et même que quand ils ne peuvent plus travailler on en fait du hachis parmentier , quelle cruauté !
la philosophie n'est pas autre chose que la recherche des principes , moraux , scientifiques , économiques , juridiques etc. qui permettent de comprendre le monde et justifient que les hommes vivent en paix avec leur conscience et avec les autres .
au bout de 3 ans de traitement , je viens de les arracher ... dsl ; )
et rangerai tous tes secrets dans un coffre fort
ami pour la vie à moins qu'une rupture intervienne
une seule est morte de la maladie de parkinson , assez jeune .
dans mon chez-toi
ne pas confondre émotion légitime devant les horreurs de la guerre et obligation faite aux français de recevoir tous les habitants des zones en conflit dans le monde .
[ 140 ]
qu'il pense que tu es moins bête que tu ne l'es .
oui ... c'est ça ! t'as à peine 50 balais et t'es déjà retraité ? de quoi tu te plains ?
oui mais est-ce que la femme sait de jouir ... immaculéement ...
je regarde autour de moi pour savoir d ’ où ça vient . la voix s ’ éclaircit et me donne une formule mathématique qu'elle me fait répéter . je vois des `` 0.97 ''
je vous explique . je suis en 4e et dans ma classe il y a une fille ( maria ) qui dit qu'elle a déjà eu des rapports sexuels . elle m'énerve ! elle dit des trucs du genre : `` je les préfère beaux '' ou `` j'aime les préservatifs à la fraise '' ou encore `` je sais y faire avec les mecs ! `` .
faire pété la chose en arrangent certains ? et il existe aussi ceux à bout de souffle qui n'ont plus rien à perdre .
si le probème persiste , changez la carte graphique .
une ong , comme son nom l ’ indique , est une organisation non-gouvernementale .
le fort mange le faible
mais depuis leur sevrage on entend un autre son de cloche
les commentaires sont nombreux ... ... ... ... ... . !
the last stand sabaton
dans tout ce que je dis , dans tout ce qui m ’ agite ?
d'après le code de la route seuls les enfants jusqu'à 8 ans ont le droit de rouler sur les trottoirs .
bonne soirée ma belle riha , gros bisous ☺
fadaises .
sérieusement ...
ce sont l'ofpra , en france ou le hcr ailleurs qui déterminent la qualité et la véracité des motifs . en france , l'ofpra accepte en moyenne 30 % de candidats .
et cesse de raisonner comme un morveux de 8 ans .
les délicieux marrons glacés , c'est aussi des châtaignes
et puis il y a internet . il suffit d'infiltrer un site , comme celui-ci , y propager la bonne ( mais fausse ) parole . le fait que l'électeur du populiste soit particulièrement crédule fait le reste .
ta mère devrais plutot trouver un ramoneur qui puisse s'en occuper , elle aurait plus besoin de regarder de telles conneries
que tu me donnes la mr ^^
oui .
si e=101 , non plus .
云雾遮满天空，雨也不停地下。我不知道我心里有什么在动荡，——我不懂得它的意 ...
a quelle époque ? il se peut que la réponse soit : oui .
le faire cuire ‼
c'est ballot ...
mais fillon a eu , en plus , l'extrême maladresse de se présenter comme le candidat honnête ( en suivant du regard sarkozy et juppé ) ce qui lui est revenu en pleine tronche ! !
une étude sérieuse dit que la grande majorité des éjaculateurs précoces du style
le seul avis que je peux te donner c'est d'aller voir un médecin .
- ce n'est pas parce que tu m'attribues d'autres comptes que tu peux prétendre n'en avoir qu'un . tu viens d'en donner la preuve !
j ' espère que tu as une bonne assurance ...
ce qu'on ne sait pas , ce qu'on ne comprend pas , ce qu'on ne peut pas ; c'est ça qui est dur
car cette nullité , répand l ’ affliction .
ca va obliger certains à changer de voiture , c'est tout .
il a très bien reflechis a la question justement et a pris une decision raisonnable et intelligente , c ' est un homme marié qui vous le dit .
évidemment puisque ça sert à payer le loyer ...
( et ce n'est ni akda , ni germaine qui vont dire le contraire ) ... .
j'aime bien
nous nous inspirerons , de ce qui se déroule là-bas . j ’ aurai l ’ opportunité d ’ en savoir un peu plus très bientôt…
arrival de denis villenueve
non
> > dans la mesure où ils demandent la modification de la constitution à la fois pour ce qui concerne le ric ( le `` référendum '' est d'ordre constitutionnel , à la différence de la `` consultation '' telle que l'avait lancé valls sur notre dame des landes -que la presse qualifiait à tort de `` référendum '' - ) et la dissolution de l'assemblée nationale ( qui est également d'ordre constitutionnel ) ; il en va de même des députés et du sénat
j'appel cela l'esprit patriote
le remboursement du coût global d ’ une irm se découpe comme suit :
qui choisiriez-vous ?
quelquefois , c'est remarquable , une identité…
@ dulco : mais non , ce n'est pas hors sujet ! regarde le régime pseudo-périodique ! ( c'est un transitoire )
pouyouuuuuuuuuuuuuuuuuuuu
ces têtes peuvent être jetées de terre , de mer ou d'air . cela donne à israël le choix d'une seconde attaque même si la majeure partie du pays est détruite .
enfin google doit bien payer quelques impots .
colonisation de l ’ algérie , par les fr . en 1840 : 10 000
dans une maison en `` t '' il est difficile d'accéder par une parallèle à cause des coins , mais peut-être que cette particularité géométrique permet cette connexion avec une 5eme dimension ?
si , ras le bol
longtemps que je ne l'ai pas croisé .
on aime pas se justifier parce qu'on aime pas avoir à rendre des comptes aux gens .
rien , je n'ai plus 14 ans !
la vendée 85 .
l'oubli n'existait pas ...
c'est la que vivent les goa'uld
je peux bien t'en parler parce que j'ai joué à simcity . le problème c'est que si tu mets les usines à coté des habitations , les gens ne sont pas contents parce qu'il y a trop de pollution . mais si tu mets les usines loin des habitations , les gens sont pas contents parce que le travail est loin et ça fait des embouteillages et de la pollution . donc tu finis par leur envoyer godzilla , ça leur faut une bonne raison de se plaindre au moins , et ils font moins les marioles .
.
pas folle , la marion ... elle n'a pas envie de se taper n'importe quoi ... .va savoir ce qu'il a pu fricoter , celui-là ...
je prépare des pâtes aux champignons avec des morceaux de poulet et de la crème liquide !
la révolution , la vraie et démocratiquement la seule possible , le grand coup de balais , la fin de l'hypocrisie
et pour la cuisine et les courses d'autres personnes ?
j'aurais bien aimé voir d. bowie
une clio avec starter , est ce que tu mets de la bonne essence dedans
adresse toi aux chrétiens catholique et pas au autres ! !
je rigole chaque fois que je lis `` zadistes venus de pays étrangers ''
aprés 12 ans d'une longue absence
emmanuel macron reste plutôt un homme à battre !
non !
mais ils sont ou ?
j'aime son air iodé , ses marées , son histoire , ses maisons en granit et même sa gastronomie .
de ces partages ou tout est bon ,
par exemple , chez les grecs au ve siècle avant notre ère , les sophistes étaient des maîtres éminents . ils enseignaient que les normes du bien et du mal étaient définies par l ’ opinion publique . l ’ un d ’ entre eux a déclaré : “ ce qui paraît juste et honnête à chaque cité est tel pour elle , tant qu ’ elle en juge ainsi . ”
mais je ne sais pas comment procéder . ce sera rentable selon vous ?
et de cette territoire le nouveau maitre en donne une partie accompagnant
les terroristes en france eux ont des kalas . ils les prennent ou ?
oui , avec des spaghettis c'est sluuuuurps !
non .
tant que nous serons pas augmenté , avoir une paye convenable , il y aura des chômeurs !
you étant neutre en anglais , c'est mme choupayou ^^
à la ferme ?
s ' ils veulent vraiment des voitures propres , ils ont intérêt à augmenter les primes , c ' est certain .
oula beaucoup , j'ai toujours bien aimé cet acteur . j'en ai vu pas mal au ciné à l'époque , rain man , top gun . la couleur de l'argent , cocktail .
transforme cela en positif.c est ce qu a fait la bruyere dans `` les caracteres ''
les nord-coréens ne sont absolument pas intéressés par l'europe
c jamais de notre fautes c pour sa
en décomptant des frais particuliers de ma facture , parce que la personne etait décédée sur la voie publique , ça m'a fait un gros 2500 € .
abandon du perdant , léchage du gagnant , nadine dans toute sa splendeur quoi !
cela vient du xi ieme siècle . le flan était le métal dont on frappait les monnaies ( et on fabriquait de la fausse monnaie avec ce fer appelé flan )
pose donc tes q , mais cherche les réponses ailleurs également : ce n'est pas sûr que le bon qriste verra tes q .
oui xxl .
2015/09/09/migrants-l
ben on devient un peu sauvage , la solitude rend aigri , parfois alcoolo , on peut devenir asocial , misanthrope ... et apprecier ce type de vie malgré nous ! je dis nous car je suis dans le lot de ce que je viens d'écrire ... l'amour ça doit se mériter sans doute . moche , gros , aucun charme , chômeur et pauvre.. on remballe !
non , les espèces animales qui disparaissent , les moineaux , çà , ce n'est pas fictif ! il ne faut pas de voiler la face , comme certains font !
oui , envoie ton sperme avec une petite cuillère et elle prendra ce dont elle a besoin !
bien que l'idée de ce `` poème '' soit bonne , je sens comme un troll qui parle en message codé en faisant exprès des fautes d'orthographe ...
non carte bleu suffit
toute mère nous expulse , à nous de faire face !
c'est vrai , mais eux , ils augmentent : le nombre de pv pour excès de vitesse ( de 130 à 110 , de 110 à 90 etc ... ) merci les ecolos ! ! !
peut-être que tu aimes bien ce qui est inaccessible .
simplement ...
c allah qui le veut ainsi
au cas ou tu ne le saurais pas pour être juge il faut en effet un casier vierge..
et si dieu lui avait dépourvu de testostérone ; comment veux tu qu'il s'interesse au sexe . c'est comme quelu'un qui est incapable de ressentir les odeurs et qui s'intéresserait aux odeurs ; cela n'a pas de sens pour ne pas dire que c'est insensée
les chats aussi .
ben oui elle est comestible . tu vas pas tomber raide morte parce que la dluo ( date limite d'utilisation optimale , à ne pas confondre avec la date de péremption ) est dépassée .
en marche avant mais . . . ! !
et avoir un orgasme ?
plus elle le cherchera plus elle risque la déception
pas mal comme astuce !
des dizaines de milliards y ont été engloutis en pure perte
c'est une richesse et sais tu que c'est devenu assez banal ça fait de beaux métissages de la planête ce qui brasse tout être humains et continents !
je n'ai pas d'inquiétudes .
elle se croyait déjà élue , nuance
certains oui certains non .
: )
coucou ,
3 - aujourd'hui , elle se dit d'accord pour le r.i.c soit . mais elle serait la première que j'éjecterai . sans aucun souci .
le foot est bien le plus pratiqué au monde , suivi du basket . en revanche , je suis très étonné de voir le hockey en 3ième avant le tennis et de ne pas voir du tout le cyclisme . le volley arrive 5ème .
bof , ils sont tarés dans l'aude de toute façon . ce qui est étonnant c'est que le rectorat ait accepté ça .
hamza
agatilne
laisse la pluie creuser les sillons d une vie nouvelle ,
oui ! ! et pour la mère et pour l'enfant ! dans quelles circonstances cela a-t ' il était fait ?
chez les bourgeois .
je m'appelle kévin , j'ai 15 ans et j'aime me masturber en regardant des films porno gays sur internet .
approche que je te le dise à l'oreille ^^
quoi ma gueule ? qu'est-ce qu'elle a ma gueule ?
tu mets le n° dans ta recherche google et tu verras que tu n'es pas la seule , des n°commerciaux , si tu decroches et c'est un espece de robot qui parle tu cliques à plusieurs reprises sur ta touche diése tu embrouilles le robot !
mais tu n'es pas le con .
versant une myriade de joyaux ,
j'espère que tu aiguillonnes
pour avoir bossé dans le secteur ça ne m'étonne pas , et ensuite pendant la vinification on rajoute pleins de produits ( avec des têtes de mort ) pour arriver à un vin standard .
je pense être pas mal intégré a l ’ équipe du soir ( celle qui fait 18h-21h )
et bien je vais te raconter mon `` set of tests '' :
si ton mec n'as le droit de coucher avec toi que lors de ton ovulation il va vite te mettre a la porte !
l'expérience montre que plus les traitements des criminels sont dégradants et violents , plus il y a d'innocent condamnés , et plus la criminalité est forte .
moi je vais sodomiser ma voisine .
donc ses indemnités payées par les français profiteraient à l'économie d'un autre pays ?
c'est méme recommandé !
la question ( féminin )
@ l'auteur de la question ! ! le ghiustizia ! ! je suis en train de l'assaisonner aux petits oignons dans mes commentaires ! ! et il n'ose pas pointer le bout de son nez ! ! mdr comme d'habitude d'ailleurs ! !
et puis quoi encore ?
pourcentage ( % ) = 100 x valeur partielle / valeur totale
pourquoi veux tu le savoir ? ça n'a aucune importance , le chat , c'est le chat ... il a un nombre d'années , mais 20 ans dans son coeur , c'est pour tout le monde pareil ...
oui
non quand m^me , là ...
presidee par notre président ? blasco ?
non
-- -- -- --
avec un préservatif , ça coute moins cher à la sécu et ça permet que les gens qui en ont vraiment besoin puissent en bénéficier
plus besoin de permis l'apéro le digeo tu fumes tu pètes tu rotes la belle vie mais on a le droit de rêver il manque un zéro
son agresseur sera jugé aux assises en mai 2018 , il est actuellement détenu
l'autre buse autiste , elle entraine son camp dans sa déchéance ... c'est un choix ... ! ! !
y a pas d'heure . sinon demande a gueni la pro .
ce n'est qu'un au-revoir , mon frère , et nous nous reverrons : tout peut arriver et , surtout , le meilleur .
griveaux cherche à jeter opprobre sur ces nobles résistants
ici
non , marine , j'en veux pas
ces parvenus croient que leur pseudo-réussite est due à leur génie , ... leur fierté les rend aveugles et les plongent dans l ’ incompétence sociale .
je crois que shu a raison ... tu es fou .
bien sur les droits et devoirs des citoyens vis à vis de la gestion de la cité furent étendu à un éventail plus large ... .
cassos iii , le retour .
changer ou réinitialiser votre mot de passe yahoo
oui , l'europe devrait être fédérale , il faut un président de l'ue avec un gouvernement .
recasée
les nombres que l'on utilise en physique , pour la plupart , sont dimensionnels .
en ce qui me concerne , je ne trouve pas cela étonnant . auparavant , c ’ était à l ’ homme de faire sa demande en mariage à une femme . de nos jours , il n ’ y a plus de différence et une femme a tout à fait le droit de prendre les devants pour celui qu ’ elle aime .
enceinte , attend des jumeaux . elle fait la queue à carrefour.brusquement elle ressent les premières douleurs , commence à perdre ?
si le cycle est irrégulier , aucun moyen de connaitre la date et même si le cycle est régulier , le corps humain n'est pas une machine
non c'est impossible si elle n'a pas eu de bébé .
l ’ équipe médicale assurant la prise en charge se compose du médecin traitant , et éventuellement , d'autres professionnels de santé :
je t'imagine bien en cours de math à te balader en douce sur internet au lieu d ’ écouter les cours ... et le soir regarder la télé au lieu de lire tes bouquins . après , solution miracle , un ptit tour sur yahoo avant d'aller se coucher.. pardon ... avant de passer la nuit sur un jeu quelconque ... pour se donner bonne conscience et surtout .. surtout.. ne pas se fatiguer , ne pas réfléchir . reste dans le troupeau des médiocres . c'est ta place .
ça fait super-viril et même pratique en cas d'érection soudaine ! ! ! !
si tu as la carte bleue visa aucun soucis tu peux partir quand tu veux
on tâche d ’ oublier le bas , la fin , l ’ écueil ,
j'en pense qu'il sont faux .
par pur narcissisme . parce qu'on a plaisir à soigner et à contempler sa propre apparence . d'où le thème intemporel et bien connu de la `` femme au miroir '' .
tu as déjà posé la question tu ne peux pas faire une généralité comme pour les accouchements cela dépend de la gravité de la descente , de l'âge , de la peau , du chirurgien , de la cicatrisation individuelle même le chirurgien ne peut pas le savoir à l'avance .
`` khayamm zine wa lbes lahzine `` expression algérienne qui veut dire : la beauté et l'habit triste . bonne soirée .
pour ne pas voir l'edf en train de s'entrainer pour la coupe du monde
parce que tf1 s'adresse à la ménagère de 60 ans et plus et ne veut pas s'embarrasser avec des chiffres contenant des virgules . le choix de leur institut de sondage kantar sofres onepoint est peut être à revoir . je ne doute pas qu'ils auront à cœur de prendre leur revanche au second tour de la présidentielle le 7 mai prochain .
putain j ai fait mon armée à lure , un trou perdu ce bled mais les gens sont sympa
les chats sont indépendants pas comme les chiens , alors les gens préfèrent les chiens .
oui c'est comme une machine à laver c'est bien pour elle
le bio justement , traité en principe plus naturellement
c'est du chantage qu'elle te fait pour essayer de te récupérer . n'en tient pas compte , parle-en autour de toi , pour essayer de lui faire entendre raison
en 2018
bonsoir les anos . si quelqu'un a du temps à perdre , il peut toujours essayer de le rappeler .
il est impossible de paupériser des populations entières ... sans réactions de leurs parts .
- les derniers soubresauts avant le pluie…
et pour compléter sur ce qui est arrivé aux seconds , eh bien l'otan les a exfiltrés pour continuer leurs méfaits ... au kurdistan irakien entre autre , non loin de l'iran .
il en reste combien ? !
le nationalisme fait partie du paysage politique il n'y a aucune raison qu'il disparaisse , pas plus que le populisme de mélenchon ou les casseurs du npa
b= 75000€ , c= 130000€ , d=110000€ . ?
c'est la vérité non , ou bien tout le foutoir pendant les manifs du samedi , c'était de la fiction ? ? ?
il n'y a aucune raison de le juger ainsi , combien d'hommes sont chauves très jeune et ya qu'un ch'veu sur la tête à matthieu ... ..
non
donc voila , il change pas de cap , il continue son travail de sape , il fait tirer sur la foule , il fait un grand débat pour ne rien changer , il va continuer de désosser nos droits et d'engraisser les riches mais il ne dira plus à cette masse informe de connards fainéants qui coûtent un pognon de dingue qu'il les méprise . crève manu !
mais pas du tout le mecanicien auto d'aujourd'hui est un parfait
moi , les questions que je me pose , je les pose sur yqr . je n'ai pas toujours les réponses voulues , mais j'ai différents points de vue , c'est déjà pas mal .
je sens l'huile .
c'est pour ça qu'ils ont créé la télévision : pendant que les gens regardent les imbéciilités d'hanouna , ils ne se posent pas ces questions
fff
les petits sont difficilement identifiables .
bon , si je comprends bien , les non-allemands ( pas même les autrichiens ou les suisses ) ne peuvent rien dire . c'est bien cela ?
non , je ne fais aucun rapport à caractère confidentiel sur yahooqr .
sa vision fut très admirée et suivie par de nombreux dirigeants français de l'époque , dirigeants politiques et privés .
: )
ça m'effraie !
le gouvernement français vs afrique média ( partie 1 )
si tu voyais comme mangent les gamins dans mon école ; ; ; ; les cochons y sont déjà et là je peux te dire qu'il y a même des cochons musulmans ... .
pour ? pareille ( je vais pas tout répéter xd )
a moins que jupiler ( et pas jupiter ) ait encore dit une bs mémorable qu'on ne m'a pas encore répétée .
non , il suffit de les remplacer par des moutons
cela me fait toujours penser à cette émission où pour expliquer qu'il ne faut pas se laver tous les jours , l ’ exemple de l'inde était pris comme modèle d ’ hygiène
quant aux mécréants , c'est une punition afin qu'ils réfléchissent à leurs positions envers le seigneur en qui ils ne croient pas .
honnêtement ça ne me passionne pas , dans la mesures où on nous remet les mêmes ... . les mêmes partis , les mêmes hommes et femmes depuis 50 ans , avec les mêmes mensonges , les mêmes discours creux , la même langue de bois .
c'est très douloureux a mon age ?
moi qui n'aime pas les films sur la boxe , j'ai adoré , je l'ai même vu plusieurs ois
c ’ est pour se rassurer soi même ... en fait on critique pour se sentir mieux : )
parce que c'est l'homme qui regarde
bien à vous
les 2 courants vivants dans la peur de voir leurs dogmes dénoncés par les faits ... .
la justice fiscale pour le gj moyen , c'est plus de service public , moins de taxe pour sa gueule et haro sur les riches .
__ les `` bébés volés '' , l'autre scandale qui menace l'église catholique australienne :
3 ) le verbe divin dans le nt .
pour la super pollution des grandes villes , les `` mégapoles '' il y a une solution trop simple ! ! diviser leur population par 10 et arrêter la prolifération de population qui est la cause numéro 1 de la pollution
ce sont les races ( de chiens ) qui sont interdites ... .
enfin , il aperçoit le dernier perroquet , qui est le plus moche de l'équipe , tout rabougri , vieillot , l'air triste :
mais ta question est une colle à laquelle je m'y colle tant bien que mal car mes @ prédécesseurs ont tous bien répondu
quand je vois les injustices devenir normales pour beaucoup !
et vous une question qui en vaille le coup ... .. de répondre ! ! !
parler de ses attentes , faire toujours des projets et garder l'espoir en l'avenir , à l'avancée de la médecine .
envoyer une bouteille est plus facile que de fournir 9 000 personnes en eau
alors que faire quand l'automne est malade
1. consultes un médecin .
south of heaven slayer 1988
quand il fait vraiment froid , il vaut mieux rester au ralenti 15 secondes , puis ne pas dépasser 2500 t/mn pendant la minute qui suit . a partir du moment où on sent l'air tiède du chauffage , on peut pousser le moteur sans crainte . ( avec un camion , les durées sont plus importantes . avec une locomotive on attend que la température prescrite soit atteinte sur les instruments )
l'interprétation que vous suggérez est subjective , puisque ce sont des moulages de plâtre dépourvus de tout adn . et toutes les hypothèses sont ouvertes .
c'est là que c'est drôle .
normalement deux jours ouvrés après la dernière levée . ca devrait arriver vers mardi-mercredi .
croire en vous et croire en lui est suffisant .
un homme qui n'a jamais accouchée , est quand même un père !
commençons par leur couper la langue !
vaut mieux qu'il s'éloigne de son magistère et qu'il regagne les chemins de l'oubli et peut-être de la paix..
prince william , futur roi d ’ angleterre
ça c'est le dépôt laissé par le dernier liquide qui a rempli ta bouteille . alors ... bonjour les bactéries !
va voir ton toubib .. tu seras rassuré .
il n ’ y a pas de bonheur parfait ! dit l ’ homme quand sa belle-mère mourut et qu ’ on lui présenta la note des pompes funèbres .
- combien font 3+8 ?
la france ?
tant que vous n'arriverez pas à assumer vos actions , vous resterez des enfants .
le cap boulangerie
sans vouloir vous presser , à supposer que vous ayez appris à vivre , avez-vous seulement appris à mourir ... ? car à un jour près il sera trop tard ... et c'est pas après qu'il faudra regretter ! : - )
passe le premier , on te suis .
trois , l'auteur de l'article ne sait pas de quoi il parle ,
a essuyer les papates du toutou qui rentre d'avoir fait son pipi au jardin !
`` je pense mal baisée , routine '' ... .comme goujat prétentieux qui fantasme , on ne fait pas mieux ; elle a eu raison de pouffé de rire ...
quand ont fait une fixette sur les arabes , ont finit par croire que notre obsession est une généralité…
c'est vrai qu'on aurait peut-être des choses plus importantes à faire quand on pense au temps qu'on passe sur le site , temps qui n'est dépassé que par celui des malades mentaux paranos qui déplacent nos questions ( ou les plagient ) ou se fatiguent à vouloir les faire supprimer en les signalant . je compte arrêter jdm quelques temps pour me consacrer à d'autres choses plus essentielles , une fois accomplies je reviendrai ...
tu m'as débloquée pour l'occasion , , ,
oui
les saisons .
il a quand même réussi a avoir gain de cause après un long parcours du combattant .
en rouge et noir , drapeau de ses colères ,
de plus s'il fait des grands `` sfiiiich '' en mangeant sa soupe , c'est l'horreur
bonjour à tous alors voila j'ai 18 ans , j'ai toujours pas eu de relations sexuelles mais ce n'est pas le problème , depuis à peu près un an j'ai des problèmes pour bander . au tout début c'était juste que je ne pouvais plus bander bien dur comme avant ( vers septembre 2016 ) et vers décembre j'ai commencé à remarquer que mon sexe avait un peu réduit de taille , j'ai donc essayé d'arrêter complètement la masturbation pendant 1 semaine pour voir si ça allait changer quelque chose mais rien n'y faisait . petit à petit j'ai commencé à ressentir beaucoup moins de plaisir et aujourd'hui je n'en ai quasiment plus , mon gland a réduit de taille et n'est plus sensible au toucher que se soit au repos ou en erection . mon sexe de manière générale a un peu rétrécit , je ne suis plus capable d'avoir une érection complète et par période il rétrécit beaucoup . en avril dernier j'ai eu une infection de la prostate ( selon l'hôpital ) , je pissais du sang accompagné de fièvre , il s'en est suivi un traitement par antibiotiques et ce problème me semble réglé . je précise que je pratique bien une activité physique régulière et que j'ai une alimentation correcte et que je n'ai aucun problème de surpoids , au contraire je suis assez mince . j'ai pensé à consulter un sexologue mais je voulais avoir des avis avant de m'engager là dedans car je n'ai pas beaucoup d'argent étant étudiant .
dépêche-toi de quitter , le bouffon , on va pas pleurer , t'inquiète !
mdr bien sûr ; ; ; ma puce ...
quand tu penses à félicie
-presidentiel-pour-un-
je ne fréquente pas ces gens la
oui la loire atlantique en bretagne
rien de plus normal qu'un établissement qui n'a pas de clients ferme .
ta gueule robert la merde
ou que tu ne connais pas ...
petits déjeuners au lit , à domicile ...
pas normal .
oui j'avoue ne connaitre son aspect terroriste .
mais pas de celles contractées à l'école , au travail , dans les transports publiques ... ?
si la date de fabrication est indiquée avec la mention made in taïwan , regarde bien la date ... . si la date indiquée est `` 1940 '' c'est une date plutôt rare pour un stradivarius . le prix moyen pour cette rareté tourne autour de 2,50€ mais si tu insistes sur la qualité des cordes en plastique moulé à la chaîne , j'ai vu de mes yeux vu le prix atteindre 3 €
le jeune homme frappa , criant :
or les charges résultent de frottement entre les entités séparées capables de se comporter comme des conducteurs , constitutifs donc des plaques d'un condensateur .
ah bon ?
j'ai 33 ans , je suis au rsa , j'ai longtemps été hospitalisé pour des faits de dépression , les huissiers sont sur mon dos pour des loyers impayés , j'ai été dépassé par les évènements sans pouvoir sortir du gouffre , aujourd'hui je suis dans une formation poids lourd pour devenir chauffeur poids lourd , cette formation ne me plait pas mais elle va m'aider à sortir du désastre , je ne suis pas véhiculé , je suis célibataire , je suis désespéré .
oui , la preuve tous les samedis , les opposants peuvent manifester , pas comme dans les dictatures
et à ce jour , malheureusement des milliards de personnes continuent à croire à ce blasphème .
oui , mais les congés payés que vous êtes en train d'acquérir vous seront payés sans doute à la fin de votre stage , car ils ne seront disponibles pour être pris que l'année prochaine . en revanche vous pouvez peut être prendre des journées de rtt . renseignez vous aux rh de votre boite , ils sont là pour ça , entre autre
ne te gêne pas pour lui ouvrir la voie ...
voir les gens contents de ce fait ça me permettra de me faire réélire sans programme
plus , ils usent du seigneur , plus ils l'ont et sont vivant …
on ne voit pas rachid le constantinois depuis un moment , il pourrait nous dire ce qui se passe vraiment
par les temps qui courent , les héros sont très ordinaires . parfois nous croyons ce que nous sommes pas . la lucidité nous permet de comprendre ce que nous sommes réellement . nous devenons des héros au gré des circonstances alors que le terme `` héros `` nous est étranger .
( ne l'a-t-il pas toujours été ? )
parce que .
a dessiner votre visage avec la craie sur les murs .
et inversement . du sol , la distance parcourue par l'avion t'es imperceptible.. parce que la surface que cela occuppe dans ton oeil est tres réduite .
- une notion relative à un manque de reconnaissance , à une absence , une logique de responsabilités larges : plus jeune , on n'a pas entendu assez nos proches nous complimenter , nous encourager , nous expliquer etc. notre inconscient provoque une expression orale , assimilable à la quête , d'un écho , d'une réponse , d'un compliment ... .. dans un tout autre domaine , mais dans une mécanisme psy assez proche , on peut considérer ceux qui prient à haute voix .
j'ai bossé pendant 42 ans , je suis à la retraite . je l'ai bien mérité non ?
ça existait pas au 17ième siècle , les canapés d'appoint… .
ils sont très mal payés ( smic ) et en plus on leur demande de ne pas trop respecter les limitations de vitesse ( les colis sont toujours des plus urgents )
la prise de conscience de son ignorance peut être douloureuse .
il a bon gout ton oncle surtout si tu te laves pas sous les aisselles pendant quelques jours y a une odeur de faisan agréable , un fumet relevé qui donne envie à ce cher homme ! !
moi , il me semble bien que la grande différence de poids entre train et camion suffit à expliquer la chose .
au contraire moins tu travail plus elles sont élevés ...
c'est alors et seulement ainsi ,
j'y étais et j'ai pu admirer l'astre levant
... ... oui , je me suis marié
après il y a eu des morsures effrayantes par des pitbulls et tous les chiens à large et puissante mâchoire qui font certes des dégâts , alors les médias ce sont déchainés contre ces races de chien et des mesures ont été prises , mais savez-vous que les pit et assimilés ne sont pas les plus mordeurs : les plus mordeurs sont les chiens de famille mal ou pas éduqués , ou éduqués déviants ( comme un enfant ou par d'autres comme une arme ) comme le gentil labrador et le petit canichou .
bah dis donc bigoudi , il va sortir d'où , ce gros kiki que tu ambitionnes , hein ? qui va te le fournir ? ?
les deux sont des drogues et les personnes qui ne peuvent s'arrêter pour l'un ou l'autre des drogués ( le mot n'est pas dit expressément car les pouvoirs publics touchent des taxes sur les deux . il est donc impossible de dire que ces produits vendus et taxés sont des drogues mais cela en sont bien ) .
quand une femme achète un pantalon noir toutes les femmes font pareils , en ce moment c'est jeans , legging hyper moulant dans des bottes assez hautes . ( tenue de prostituées vers 1979 ) tandis que nous les hommes ont s'habillent ( moi ) à ma guise , je ne recherche absolument pas à plaire . ah oui je connais des femmes qui exigent que leur larbins s'habillent comme elles veulent
- monsieur , retirez cela tout de suite , sinon il vous en cuira .
mais qui cassent la france ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! !
il y en a partout , surtout chez les jéovas .
il va falloir te levé plus tot pour nettoyer ta voiture ! !
certes , elle n ' est pas la seule , mais c ' est la pus importante .
et tu devrais un peu d'imagination
.
c'est malheureux . j'espère que son manège ne va pas durer une éternité .
salam halecum : tu noteras que on ( je suis d'origine culturelle chrétienne ) est pas tant `` islamophobe '' que cela puisque dans robin des bois , il revient avec un musulman et ils sont potes ... ^^
non . pas avant la fin du bail et avec un préavis de 6 mois .
merci pour la blague .
( extraits )
son astre brillait plus que le mien sous la grande toile
`` `` la russie promet d'abattre tous les missiles tirés en syrie . tiens toi prête russie , parce qu'ils arrivent , beaux , nouveaux et 'intelligents ! ' '' , a écrit le président américain sur twitter , `` ,
qu'il est hautain ! tout simplement…
h
la police m a dit de passer demain pour un dépôt de plainte . la voiture a seulement quelques rayures mais les chocs étaient violents .
joseph-paul schneider
de validité que jusqu'au perron de l ' église ou du temple , la mosquée
les sanglots longs
brisant le silence d ’ un brouillard d ’ or
ces gus sont dangereux , ne l'oubliez jamais !
les chrétiens obéissent , les tj-s non . c'est aussi simple que ça …
... ... ... elles apportent depuis constantin , puis mahomet de perpétuelles dissensions entre les humains et de nombreuses guerres et massacres ... . à part cela , à titre individuel , hypocrite et égoïste , ce n ' est qu ' un placébo qui ne favorise que celui qui croit ... .
c ' est comme tu as envie .
certains coiffeurs les récupèrent pour en faire des perruques en cheveux naturels pour les personnes faisant de la chimio et perdant leurs cheveux .
chiffre officiel dans les services publics , svp , plus celui des agriculteurs , des adolescents , merci _
l ’ eglise enseigne que l ’ homosexualité n ’ a pas sa place dans la vie chrétienne car telle est la parole de l'écriture du début à la fin . l ’ homosexualité est sévèrement condamnée dans le livre du lévitique 18:22 : « tu ne coucheras pas avec un homme comme on couche avec une femme . c ’ est une abomination » . on ne compte plus les passages des lettres de st paul ou des epîtres catholiques dénonçant l ’ homosexualité comme inacceptable pour les croyants : epître aux romains , première épître aux corinthiens , etc. citons simplement rm 1 , 27 : « leurs femmes ont échangé leurs rapports naturels pour des rapports contre nature ; pareillement , les hommes délaissant l ’ usage naturel de la femme , ont brûlé de désir les uns pour les autres , perpétrant l ’ infamie d ’ homme à homme . » les écritures ne sauraient être plus clairs . l ’ eglise ne peut qu ’ enseigner que ce que dit la bible et faisant ressortir en quoi ce comportement est un désordre .
se non è vero è bene trovato disent les italiens , en tout cas ça lui ressemble bien , c'est pas les scrupules qui l'étouffent !
la probabilité que le monsieur demande , c'est ce que tu cherches à montrer avec des essais successifs ( loi des grands nombres ) .
v'là ce que c'est que de faire des étincelles à l'assemblée ...
sourate 24 .
rien que ces trois lettres me font gerber ! !
par ailleurs les municipalités peuvent interdir la pose des compteurs dans les communes ... . alors que faut il croire ? ? ? ?
ce serait logique , sinon nous rendons d'eux des vrais martyrs ... .
un seul jour , un seul bon ..
elles vont kiffer !
- norvège . cela a été mon premier voyage . j'adore ce pays , très nature , avec des gens cool , et en plus je trouve qu'on y mange bien ,
c'est aussi couillon que `` la parure d'un homme , c'est sa toison de torse ''
— il est gentil donc c ’ est un faible- > on l ’ agresse pour profiter de lui- > non seulement il n ’ a pas peur de nous mais se rebelle et prend le dessus , et plus on l ’ agresse plus il répond .
les siens …
.
ben ma foi ... j'ai du kebab pour toutes qui en veulent !
pourquoi pas , ou dans un chaton ou un futur grand chêne
10 si un homme commet un adultère avec une femme mariée , s'il commet un adultère avec la femme de son prochain , l'homme et la femme adultères seront punis de mort .
le vent de la nuit tourne dans le ciel et chante .
l'inventeur de cette théorie a été jean-baptiste de lamarck , un français . la théorie de darwin n'est pas vraie à 99 % , elle se base sur des postulats , parfois justes et empiriques , mais aussi souvent arbitraires et peu rigoureux . je dirais donc qu'elle est vraie à 50 % , en tout cas mathématiquement parlant .
je ne connais qu'un pays où l'âge légale est de 16 ans . c'est l'autriche …
`` pas de nouvelle ... bonnes nouvelles ! ''
oui , ça arrive à tout le monde , même aux blancs , d'être négroïdes ( `` qui présente des caractéristiques morphologiques attribuées aux noirs '' ) …
dieu ne s'impose pas , reste comme effacé . lui qui est , le seul existant
sebastien loeb ( suisse )
et dire qu'ils n'ont pas le droit de se fourrer un concombre dans le cul..
un accu plomb/acide ne doit jamais descendre à une tension de décharge inférieure à 11v . en dessous de cette tension minimale il se produit des dégradations irrémédiables qui font perdre de la capacité à l'accu .
bbc ( tous droits réservés )
evidemment dire de qqn-e qu'il est un criminel ce n'est pas une information ou une opinion , ça s'appelle de la diffamation . maintenant qu'il est mort , ce serait quand même bien de le laisser en paix , d'arrêter de le traîner dans la boue . les gens lui ont suffisamment causé de tort quand il était en vie , ce n'est pas la peine de continuer maintenant qu'il est mort . c'est bien connu , les morts ne peuvent pas se défendre .
cela se produit dans diverses villes européennes et c'est principalement à cause de l'immigration et de sa pression sur l'économie . les villes deviennent très chères en raison de l'espace et des ressources limitées .
alors que ces volontés populaires ne demandent que ... du travail ... et ... une vie d'une décence minimale ...
je pense que non
mon mari n'a jamais su le faire et en guise de remerciement , pour lui avoir fait passer les douleurs de crise de goutte , il avait son orteil comme un chou rouge , il m'a dit que j'étais une sorcière : - ) ) ) ) ) mais il n'avait plus mal .
on nous disait de ne pas avoir peur ,
bonjour , s'il vous plait , merci ... . tu ne sais pas dire ?
dl ' = 2,281482436.c.dt ◄ ( erreur oubliée )
tu n'y connais rien car la chaine du froid et indispensable brisée tu choperas de sacrées saloperies , ne dis jamais jamais car un jour ou l'autre tu casqueras !
sur la côte , je pense que le problème est moins la sécurité que la volonté de repli sur soi-et sur son pétrole-de la junte algérienne qui n'a pour l'instant rien fait pour développer le tourisme ...
les banques n'oublient jamais
ma sensibilité m'a gâché une bonne partie de ma vie , elle ne m'a jamais aidée avec les femmes ( 23 ans de célibat ) maintenant j'ai appris a devenir un gros connard , agressif qui ne se laisse plus marcher sur la gueule par les cons . ma sensibilité va aux animaux uniquement . que l'humanité crève .
la grosse merkel est son charbon
et il faut encore , que ze solution vienne de belgique ... ... à part ça , nous serions des cons .
et continuent toujours
et on appellerait ça `` les prix ignobel ''
il y a les je m 'en foutiste qui s'en branle comme tu ne peux pas savoir .
médecin illico .
j'en sais rien mais ça fait une distraction chauvine et une gabegie honteuse de pognon de plus ...
pourquoi autrui ? si c'est par un effet de contagion , il y a heureusement ceux qui en sont immunisés ... le vrai et le faux ne dépendent à la fin que de l'expérience .
et une fois que tout le monde a la puce , elle devient quoi la réduction ?
qui pouvait avoir un temps de vie bien avancé avant d'être inquiété du fait de ne plus être de se monde si quelque chose était découvert ?
il s'en fout ... .
c'est dingue , je trouve ça scandaleux .
`` dieu qu'ils étaient lourds '' est le titre d'un spectacle . ce n'est pas de céline , c'est sur céline .
il a vendu beaucoup de livres mais peu d'oeuvres majeures ... dois-je le féliciter ?
comme l'italie nous a vendu la corse en 1768 ?
ggg
- tu as un avantage sur la colère lorsque tu te tais .
bonjour ,
l'avis d'un spécialiste serait bienvenu
c'est tout de même moins pesant que du dieudonné ( on peut rire de tout mais pas avec n'importe qui )
s'il vainc sa peur , il a droit à un pompier de la part d'une gendarmette ...
tu y es aussi ?
il est plutôt paumé .
derrière chez moi les bois , et la chasse .
oui
si aucun détail ne m'attire ...
il parait que pour une question galanterie , le mec doit payer au 1er rdv . on sait tous se joue au 1errdv , s'il n'y a pas d'affinité , il n'y aura pas de 2e rdv . et même scénario recommence à chaque 1er rdv ! c'est bien ça , les femmes ont finalement trouvé l'asstuce . pour une question de galanterie , le mec doit accepter un doigt à chaque rdv !
insupportable . tu fais des enfants et ensuite tu te plains ? t'as qu'à assumer !
c'est ça , c'est une déclaration à vif sous le coup de la colère , il n'a pas été très lucide en faisant cette comparaison . le mec s'est excusé , non ? pas besoin de tirer sur l'ambulance , ça ne servirait à pas grand chose .
pourtant , quand je regarde mes assurances , l ’ électricité , les tickets de bus , métro , train , la bouffe , l'essence , le gaz , les abonnements , les journaux et magazines , la mutuelle , les frais bancaires , les timbres , les péages , etc ... tout cela augmente de 2 à 3 pc chaque année en moyenne !
c'est une réparation qui devrait friser les 2000€ . . . ou plus !
ce qu'il faut demander c'est de poursuivre tous les profiteurs dont les banques qui se sont goinfrées de 5 milliards de bénéfices sur les 1,5 milliards cumulés des découverts ( qui ont été remboursés ) de leurs clients les plus pauvres . ( les riches ont rarement des découverts )
bonne , merci .
– oh ! oui je vous connais me van der bruck . je vous connais depuis votre enfance et sincèrement vous me décevez beaucoup . vous êtes un grand menteur , vous trompez votre femme , vous manipulez les gens et vous êtes un médisant et un calomniateur . vous pensez être « un as du barreau » alors que vous ne pouvez réaliser que vous n ’ êtes qu ’ une mauviette et que vous ne voyez pas plus loin que le bout de votre nez . oh ! oui je vous connais .
et en ce moment ,
le livre dès qu'il est publié appartient à tous ceux qui le liront mais sans posséder l'auteur pour autant qui l'a écrit quand même ... ... ... .dans le but de le faire lire et de le . `` partager '
je regardais l ’ enfant ,
voir au niveau de la digestion s 'il n 'y a pas de problème ...
quant à napoléon , officier général , puis 1er consul , puis empereur , être inhumé aux invalides lui convenait mieux ! ! !
avec l'exemple de notre grand problème migratoire . là la cause , à la base … , qu'on
à satiété
good
souvenirs d'un été particulièrement chaud ...
oui les poules et les poussins élevés en plain air pas en batterie bien élevé .. isabelle à les yeux vert les eyes green isabelle yet . without gardes
1 ) en politique , ce qu'on appelle système démocratique c'est exclusivement la démocratie représentative ( personne ne revient là-dessus ; c'est admis , cela fait parti des valeurs traditionnelles ) .
vérifier l ’ étanchéité .
je pense , que c'est une question de confiance et là avant tout en
mais ( ce qui ne l ’ empêche pas de continuer ! ) le regrette ... .. après !
hé le con qui te caches ... on t'a vu trouducul
.
bonjour armand
la garde alternée me semble une bonne solution .
elle : tu m'apprendras ? promis ?
la naissance de la démocratie peut être considérée par rapport à un horizon politique au sens large du terme qui va rendre cette réforme possible et nécessaire , une crise politique et sociale totale , la stasis des gilets jaunes . les citoyens qui régissent leurs affaires sont amenés à réfléchir au meilleur système politique , à la meilleure politeia , c'est-à-dire la meilleure façon de s ’ organiser pour surmonter cette crise multiple .
il nous parle par des dons de la prophétie . il nous révèle des choses cachées dont on ne connait pas . il nous parle à travers le saint-esprit qui se manifeste .
ici en bretagne , je vois tous les hortensias fanés sur pieds . personne ne les coupe . et ils sont magnifiques tous les ans .
le pigeon , ça se mange !
c'est un héritage de la révolution française et de la convention , l'assemblée des députés qui siégea à l'époque de 1792 à 1795 .
où que j'aille , je me sens bien et c'est toujours douloureux pour moi , de quitter un endroit où je me suis bien senti .
le tunisien
je demande , parce que je devine bien que c'était pas le genre de réforme à laquelle l il ou elle pensait , mais c'est justement ce qu'on nous oppose des qu'une proposition juste et équitable est faite : oui mais ailleurs ils font pas comme ça alors gangnagna cépojuste , si nous on ne peut plus se faire des couilles en or sur votre dos on se cassera ailleurs et oin oin ... .
lait
des matins bleus .
trop grosse la poitrine .
je suis à découvrir
ça ne me surprend pas , une de mes voisines avait des poules , dont une qui faisait `` des gros câlins '' dans ses bras , comme un chat : elle lui caressait la tête , les plumes . une grosse poule blanche , bien trop âgée pour passer à la casserole , elle la tenait par `` amour '' . il parait qu'une poule peut vivre une quinzaine d'années .
qual é o seu nome ?
revenez en france , c'est la pénurie de médecins , là juste maintenant je peux même vous proposer 3 places sympa où vous serez reçue comme une reine .
si tout est dans la culotte ce sont des chiasseurs ?
exemple : appréhender une solution , appréhender son espace de vie .
oui bon , à l'époque , ni youtube ni netflix , fallait bien s'occuper ...
et toi ?
que l'on trouve aussi des bons passifs parmi ses prostituées et que l'un d'eux , sur ce site , n'est pas content d'être mis en avant sur ses turpitudes à la fois fécales et fiscales !
mais rien ne t'empêche d'avoir recours à des médecines parallèles ou à de l'homéopathie .
j ai aucune vergeture mais je pense que ça dépend des peaux mais j ai applique l huile weleda partout
je suis plein de talents .
la chèvre-olet , non ?
non , tu risques de faire des dérapages et créer des accidents
je note c ( n , p ) le nombre de combinaisons de p éléments parmi n ( p < =n )
attendons l'enquête on verra , , mais belle escroquerie quand même si c'est le cas ^^ j'adore !
cesser d'agir
si !
les sommes versées après tes 70 ans seront plus taxées que celles déposées avant tes 70 ans pour tes bénéficiaires ..
1000000000 % d'accord avec toi , marre de glorifier des c ... ..
alors les correcteurs d'otogafes sont ma roue de secours
oui bien sûr .
sachez qu'abandonner sa belle-mère sur l'autoroute est puni par la loi ?
en fin de carrière ? laisse béton ! !
des patous avec elle , ils seront gentils et affectueux mais gare à celui qui voudrait pénétrer aux abords de la propriété ou de la maison ce sont des chiens utilisés dans ma région pour surveiller et réellement garder les troupeaux , même face au loups le patou est dissuasif et ne cède pas
trouves toi d'abord des livres qui t'intéressent vraiment et après quand tu ne comprends pas un mot , tu cherches la définition dans le dictionnaire
je jette la mallette
aujourd'hui , en plein mois de décembre , on peut trouver des fraises sur les étalages . d'où viennent-elles ? des pays tropicaux pardi . et la taxe carbone dans tout ça ? ? ?
faire le ménage
non , pas encore mais j'ai une amie proche italienne et je devrais m'y mettre . jaime beaucoup la sonorité de cette langue .
ton titre me fait penser à
depuis tant d ’ années tu t'acharnes sans cesse pour moi
machine messiah sepultura
ça arrive .
bon courage à toi ...
c'est qu'elles n'ont qu'un amour : < < leurs polinisateurs > >
toujours ce vieux crouton .
beaucoup de rimes !
coucou ! je suis allé visionner le film « logan » trois fois d ’ affilé au cinéma , car je l ’ ai adoré . effectivement , j ’ ai été vraiment ému de voir un professeur charles xavier très affaibli et un vieux logan . même si l ’ émotion est au rendez-vous , ce film présente son lot de scènes d ’ action . je le recommande à tous les fans de la saga x-men .
dikejfjkrifjidid
les lieux gays , les boîtes de nuit , les mariages ...
dis à ton oncle que nous ce sont les anonymes qui nous gonfflent quand ils dénigrent les gens dans leur questions .
toi , tu vas te faire virer vite fait de la police si tu continues à professer de telles inepties
tu répands le parfum sur ma tête ,
bj
il aurait bien aimé , à ce qu'il semble , tellement il était content d'aller à l'hosto .
gauchiste ? puis-je pouffer ? ? ?
vous pouvez afficher les sous-titres en français . appuyez sur lecture , cliquez sur afficher les sous titres . une fois les sous titres affichés ( en anglais ) , il faut aller dans l'autre commande ( a coté de sous titre ) , puis , cliquer sur sous titre , puis sur traduire automatiquement , puis en français .
uniquement en cas d'épidémie de gastro .
imposer à tous l'éclairage à la bougie permettrait d'économiser l'électricité .
oui oui bien sur mais bon.. faut qui soie aux top hien mdr vivi l amour na pas d ' âge ..
mélanchon est un con
de plus , il faut aussi que notre gouvernement ainsi que l'europe montrent à l'afrique que les matières premières
la grande maison brule .
çà évite d'avoir la surprise du doigt qui passe au travers
pose la question sur le forum openoffice ( après inscription )
bonsoir mon cher ovni ( je t'ai reconnu à ta question ) ...
une dame pieuse se plaint au curé :
en fait , il faut juste savoir si il est ton pote ou pas ... ... ... .
plante , par ton accroissement ,
raidit tous tes membres .
eh bien en ce cas il s'agit de maths , pas de français !
... comme frustré , un qriste s'identifiant par un ☕⏰☕ doit s'y connaitre ...
jolie
marche aussi pour tous les bonus !
festival non ! mais je connais une personne qui fait des stages régulièrement pour son plus grand bien être , et son développement personnel . elle y trouve ce qu'elle vient y chercher et ne se déguise pas en sioux !
bonsoir ,
un bien fou ! mais certains sont tourneurs repousseurs .
bonsoir , difficile parfois de se retenir de crier effectivement . le plus important est de parler , parler et toujours parler avec nos enfants aussi petits qu'ils soient . en cas de conflit , souci ou désaccord il faut en priorité expliquer et tenter de comprendre ce qu'il ne va pas , enfin chercher la meilleure solution ensemble .
cependant , ils ont une notion de la spiritualité , un peu plus étendu que celle des animaux .
et mazouz hacène l'a très bien exposé
je vous engage à aller voir un pys ( chiatre parce que c'est remboursé )
c'était donc la rencontre entre un vieux con et un jeune con !
cest où `` chez nous '' ?
il m'a rendu le mal de l'âme ,
ovs ( on va sortir ) c'est super pour sortir et rencontrer des gens
en janvier , le chef de file des communistes russes avait assuré que vladimir poutine lui avait promis de ne pas toucher au mausolée de lénine . « aussi longtemps que je serai en poste , aucune barbarie n'aura lieu sur la place rouge » , lui aurait confié le président russe .
votre liste ?
il est absent .
qu'il a de grand pieds ... . !
à 70 ans , jamais , je ne vois pas l'intérêt de me souiller avec une femme , je n'en vois que les désagréments ... dieu ne veut pas de fornicateurs dans son paradis .
bonne journée
blablabla blablabla blablabla
site interdit aux moins de 13 ans .
comme si l'ordre divin qui maintient notre monde physique serait un moment et
non ... .
paresse intellectuel administrative et j'en passe
heu , là où on repose en paix , c'est à dire les arrières mondes .
gné
à mon avis oui , car beaucoup de choses sont des reprises du livre ( ancien testament ) commun aux religions juifs et catholiques
oui , avec un litre de vodka , je fais kamasoutra avec mon ami .
il te faut donc une surface de 300 m^2 . un terrain de 600 mètres de long sur 0.50 mètre de large pourrait faire l'affaire !
- avec en plus la possibilité que le voyage de système à système planétaire soit envisageable grâce en particulier à la réinterprétation du modèle du trou noir , prouvé faux comme schwarzschild l'écrivait dès ces deux articles fondateurs !
lol !
c'est que quand trump raconte de la merde sur un pays avant d'y aller en visite , il ne se fasse pas reconduire à l'aéroport pour retourner chez lui .
3 israël était consacré à jéhovah , comme les prémices de son revenu ; quiconque en mangeait se rendait coupable ; le malheur fondait sur lui , dit jéhovah .
pas salé : ça irrite les muqueuses .
c'est possible mais pour quoi faire
non , ce sont ceux et celles qui ont des franchises dans une entreprise .
bises +++++++ a toi
et le poteau rose ...
ça veux dire quoi en français ?
un homme surpris et vexé par ces propos se lève et dit :
si pour toi je suis prêt à me rabaisser tu dois être prêt à le faire pour ton frère ; a cette action jésus nous montre le chemin de l'amour de son prochain ; belle et heureuse fin année 2018 à vous tous ! paix , amour et tolérance .
... ... ..les gens fuyaient les porteurs de puces et de poux .
non , d'ailleurs les actes de naissance sont rarement fiables ! en général les personnes présentes ont autre chose à faire que regarder l'heure dans ces moments-là .
moi , je trouve que la philo devrait être obligatoire dans toutes les classes de lycée et en initiation au collège !
période pendant laquelle de gaulle a même racheté et rapatrié une partie de l'or de la france stocké aux etats-unis après la guerre .
mais encore , il serait utile de voir un ophtalmo : tu pourrais avoir un problème d'hypertension oculaire ( ou intra-cranienne ) et ça , ça se suit de très près .
du savon de marseille !
tablette
très simple la batterie est morte ; il faudra en chercher une neuve d'origine ; pas le bas de gamme chintok
va te faire soigner tu psychotes
ci-git au fond de mon coeur ,
oui , très . après , on a une peau de bébé pendant des mois .
afin d'avancer en étant libéré de ce poids ?
gena rowlands - john cassavetes , couple mythique à la ville comme à l'écran .
le mien dépassant de mon slip kangourou j-p gautier ( offert par saint-paul ) je m'en sers régulièrement pour attraper les nonnes .
je ne crois pas aux horoscopes
et que dire des artistes ? et des footeux ?
tout dépend des musée , le musée de l'homme à paris , j'ai beaucoup aimé , celui de de la marine aussi , mais ça va une fois de temps en temps , pour le plaisir de découvrir ... je n'en suis pas fada , j'ai toujours trouvé ces endroits un peu lugubre ...
mais ... ..détendez vous théo it 's just a joke ... ... ...
`` a quoi vois tu que cette histoire se passe dans une école ''
j'ai dit !
osefffffff ! !
de toute façon si par extraordinaire un dieu existe j'espère qu'il ne sera pas aussi con et qu'il pardonnera a ceux qui l'auront cru aussi salopard
a ma connaissance personne n'est né en sachant penser tout de suite , on apprends la pensée à partir du langage , de même on apprends à utiliser son corps , sa vue , ses doigts etc. avant le `` moi je '' il y a juste le fait d'exister , et c'est tout .
inscris-toi dans un club de vacances pour jeunes de ton âge , il y en a beaucoup ( fais une recherche sur google ) .
à 18 %
crutchlow rossi
oui comme disait le trottoir , elle rigole ! !
ca ressemble a un tique brrrrr ces bestiolles qui se logent n'importe ou sur votre corps , meme prets des testicules c'est horrible vive le tire tique en vente dans toutes les bonnes pharmacies
ecris le reste des paroles , ça te fera un excellent exercice .
- celle que l'asn ajoute pour s'assurer qu'à la fabrication ce matériau aura la marge physique nécessaire ,
1894 : nicaragua , intervention à bluefields afin de protéger les intérêts des états-unis à la suite d'une révolution .
de jeunes qui s'aiment , puis ne s'aiment plus , puis s'aiment , puis ne s'aiment plus , puis s'aiment.ect
*ger =deviner ( amazigh/ igari = deviner ( ( langue basque et ibère )
on est jamais trop multi comptes . l'année prochaine , je fêterai mes 10 ans de carrière , donc je m'en fous . maintenant , mes ennemis sont morts . quelquefois , des coups m'ont fait mal mais les qristes ne se trompent pas . ils me remercient d'avoir ouvert des portes , surtout celles de l'anonymat . il ne faut pas avoir de complexes sur yqr .
courage ; 0 )
qui cherche trouve quand il fait le tour de la question
c'est de la poudre aux yeux . j'attends le moment où la famille fillon va y passer puisque maintenant il est reconnu que madame était payé à ne rien faire et que c'est mr fillon qui empochait la rémunération de son épouse . cela pourrait même être apparenté à une sorte de proxénétisme ...
fiches de paies
et s'ils ne produisent rien , comment boycotter ! ?
je ne donne pas dans la théorie de la conspiration mais me pose quand même quelques questions :
le mot כְּנֶֽסֶת ( kenésseth ) tout seul désigne le parlement israélien .
de quel dieu parles-tu ? aucun , parmi ceux que je connais , ne crée tout avec rien .
j'ai 80 ans bien tassés et je bande comme un turc , alors ... .figure toi-même
il vaudrait mieux dire que les choses vont un peu moins mal ... grâce à l'amélioration des marges des entreprises et à `` l'alignement des planètes '' ... la situation n'en demeure pas moins préoccupante . macron aura bien du mal à nous faire retrouver le sourire ...
comploter contre le president .
j ’ aime beaucoup être à la campagne . mes grands-parents y habitent et j ’ en profite à chaque fois que je les rends visite .
do n't go into a ufo to be healed by demons . green 666 is given by isotope rays on wrist or forehead when people stretch hands to receive small plastic grey card with no name on it ( world passport ) . police will microchip and isotope ray people on the highways . microchipped people will be influenced by computers to take grey plastic card ; but when they do , 666 is given . food stores will isotope ray people too . antichrist will also release prisoners to mark people . reject 666 at all cost because it leads to permanent hell .
l'histoire est toujours une reconstruction de l'histoire , et les faits sont toujours interprétés .
da ! ! ( amen orthodoxe )
merci !
quels souvenirs garderez-vous du tout dernier monstre sacré de la chanson française ?
tention la nièce va porter plainte . salopiot
et la fidélité des oiseaux de passage
c'est vraiment pour repondre a la question et meriter ma meilleure reponse : )
je n'en ai pas et cela m'étonnerait que ça arrive jusqu'à chez moi étant donné le con qui y habite .
non
toute petite , 1 an et quelques.. et tous les ans ma mère nous emmenait au bord de la mer en france et en espagne , tous les ans une destination différente . elle était courageuse , seule avec 3 enfants ...
je pense qu'ils sont manipulés comme les autres ... prenons médiapart par exe , plenel qui suce les muzz comme c'est pas possible , doit bien recevoir des petits sous du qatar
cette banque chelou ?
j'ai dit !
dahlia . elle est celle qui `` ne sens même pas la chair '' et m'entête `` sans odeur '' . *
sais pas .
on verra
bien sur que nos médias sont des suceurs de boule de ce pays de tarés qui sème la merde partout dans le monde .
le pauvre
gérard depardieu
comme dans terminator , sauf que c'est vraiment des gens et non pas de vraies machines .
non , ça fait un an que le niveau ne baisse plus , donc le distributeur automatique est naze . mais il n'y a pas de différence . j'utilise pourtant du produit en poudre , pas des tablettes , et l'eau est calcaire chez nous .
a rien .
certes la forme était avantageuse mais le fond est largement discutable voire lamentable dans le cas de certaines donzelles !
obligé d'insulter ducon !
c'est fait ... depuis huit ans
le fait que tu en parles librement est un très bon début , tu as sans doute peur qu ' on te juge en permanence , tu devrais juste être toi-même et les gens feront pareil avec toi , la méchanceté est souvent une réaction face à une agression , si tu es gentille et sympa , les gens le seront avec toi .
qui est-ce ?
l'islam n'y échappe pas , tant ses courants sont divers et variés dans l'interprétation des textes ...
toutes ces teintes ne tarderont pas aussi ,
surtout que les kalachnikov qui viennent de mes contrées sont quasiment bradées ...
inconvénient , etre cramé par les tous
au centre ville .
quelconque de visage , ne sourit pas n'a pas d'expression , , coiffure brin pretentieux
j'ai choisi commerce . pensez-vous que c est un bon choix ?
j'apprends donc de la part de zara qu'il y a des colères qu'il faut prendre en compte et d'autres pas ; curieusement , il faut prendre en compte les colères des riches et pas des classes moyennes , c'est exactement ce que dénonçait fillon .
même marsienne si sa existait .
c'était indispensable de vous mettre en bleu ? ? ? ?
y'aura toujours un connard ...
mon petit frère n'a pas eu son bac s et a eu une note de 6/20 ne lui permettant pas d'accéder aux rattrapages .
26 , fin de la carte jeune
`` je veux '' est une manière péremptoire de s'adresser à nous !
si les sciences sociales sont celles qui étudient l'humanité en société sociologie psychologie économie politique anthropologie sont des sciences humaines ou sociales
2 tu appuis sur ''control '' ctrl et avec la souris tu fait rouler le curseur .
que dois-je faire ?
mon amour ! laisse-moi te retenir
oui comme le tricheur grand loup et ghuitzia
un nombre ( 32,5 ou 42,5 ou 52,5 ) indique leur classe de résistance ( valeur minimale spécifiée de la résistance à la compression mesurée à 28 jours et donnée en n/mm2 ou mpa ) .- les lettres n ou r donnent les classes de résistance à court terme ( 2 ou 7 jours ) . n : résistance à court terme ordinaire et r : résistance à court terme élevée .
jaime les films d'action suspens et d'horreur
des collants noirs avec des baskets blanches
lille
que faire ?
pas tant que ça ! ! !
y a que le dimanche où fion ne vole pas les français
`` après l'écriture inclusive , la lecture inclusive viendra-t-elle ? ''
il me décoit le fabien
j 'ai pécho , de l'antillaise et de la tzigane
qui abusent des honnêtes citoyens
éventuellement , ce qui est bien . mais combien de votre communauté devrait en faire autant et aider vos
rien à voir pour rester poli , avec l'islam .
selon les tenants de cette thèse , dans le conditionalisme le sort des méchants est plus clément que dans le cas de la doctrine du supplice éternel . en effet , n'existant plus , les âmes ne souffrent plus .
tant qu'il y aura des hommes , etc .
merci
je pensais également au front de l'est .
chute de mes théos rites ?
et qu'est ce qui différencie une relation intime des autres relations sociales , relations qu'on a dans la vie avec les autres ?
le marathon .
oui , je l'ai vu dans un show !
un grand malade !
cela prouve l'efficacité des formations pôle-emploi . en plus si on l'avait laissé tranquille il aurait pu embaucher du monde pour l'aider à cultiver et à vendre . et cela aurait donc fait autant de chômeurs en moins ...
moins pire que celui actuel on en trouve plein
laissons donc à mâles gammes ,
c'est pourtant assez simple ... ! !
bonne blague
comment se rendre utile et faire de bonnes actions même en étant au chômage ?
le sens est très voisin . le zoo ( abrev . de jardin zoologique ) est plutôt le lieu où on réunit des animaux rares ou exotiques . la ménagerie c'est l'ensemble des animaux destinés à être exhibés , par ex la ménagerie du cirque . mais avec le temps , ménagerie désigne aussi le jardin zoologique , donc le lieu . evidemment ça n'a pas de sens pour un cirque ambulant .
première chose , étudier le bescherelle.les hommes ont une sainte horreur des `` nulles '' en français car ils considèrent que la femme doit être capable d'éduquer leurs enfants.deuxième chose , à 13 ans on a autre chose à foutre que de plaire aux hommes ...
vitrolles
avant le mariage : gentille , drôle , sensuelle , épilée ... .
tout faux ! absolument tout !
`` une race audacieuse et souveraine s'élève ... le but devrait consister à préparer un renversement des valeurs en faveur d'une sorte d'homme particulièrement forte et grandement douée d'intelligence et de volonté . cet homme et l'élite qui l'entoure deviendront les `` seigneurs de la terre . '' ``
3eme lr 17,39 %
beau travail d'artisan , mais désolé , cela n'est qu'un ramasse-poussière inutile pour un local de scouts ! !
*** le virus soutient le gouvernement , tue les démunis , les plus faibles , gens âgés , jeunes enfants des gs / js . ^^
quand elle apporte la commande des bons kebabs chauds , c'est la personne la plus aimée de la planète !
celui de lewiss caroll quand il écrivit `` alice au pays des merveilles `` , ce conte pour enfant est d ' une imagination incroyable et d ' autant plus bizarre que l ' auteur était un professeur de logique et de mathématiques qui s ' ennuyait fortement d ' ou l ' écriture des ce conte si brillant .
un inspecteur m a appelé 8 mois apres que jai couche avec cette fille . ce qui est etrange . il m a inviter au poste de police . je penses qu il a passé 8 mois à m espionner . fouiller dans mes informations et telephone .
amerikkkant ministry
le temps . il met un point de non retour à chaque instant .
plus rien si ce n'est de la tranquillité
le processus de réparation dure plusieurs heures c'est long attend au moins 5 ou 6 heures , si cela échoue le système de préviendra .
le `` presseur de citrons ''
peugeot 504 ti moteur 2.0 injection ohc 8v -
bonjour chère riha
3 ) les deux
... ... ... ..
pas bon 😋 cà
la référence au site studyrama bourré de fautes d'orthographe , arf !
enfin pour moi aussi
il est interdit de sejour dans toutes les villes de droite , il n'a trouvé que ce sanctuaire pour l'accueuilir .
arrête de venir faire ta propagande ici . tu nous gonfles .
quel rapport entre le tarif préférentiel et les accidents .
ne por or ned argent ne paramenz . ni pour or , ni argent ni parure ,
la nation en traçant des frontières évite les conflits , les raisons des guerres sont multiples : économiques , religieuses , ethniques etc
misére
le système est correctement conçu à la base , inutile de rajouter des choses .
règle en français : une espace avant , une espace après sauf pour le point-virgule où l'espace est facultative .
je suis de retour djack'dz ?
aujourd'hui je dirais que tu es simplement une conne personne
montivernoux
joli poème .
les gj sont des dégénérés qui se trouvent une occupation entre le canapé et le bistro
avoir eu la chance de ne pas être né : zéro emmerde , zéro peine , zéro malheur !
le mot `` honneur '' est en trop le mot `` courage '' est facile en meute
il n'y a pas que dans les professions salariées , dans le libéral aussi ...
.
( et je ne te parle même pas des cons qui sont des gros génies d'avoir mis les vignes dans l'autre sens pour une question de rentabilité et de facilité de travail , rang de haut en bas et non dans le sens gauche droite ou droite gauche et qui donc ne coupe pas ou plus la descente de l'eau )
c'est les jour des enculés ?
quand le multicompte sarkiki utilise son compte @ albert pour critiquer grand vii , c'est parce qu'il est bloqué ou jaloux ? | yahoo questions/réponses
du moment qu on s en fout plein les poches , elle est dead la meuf
c'est injuste à nous deux pour l'instant c'est 80 euros de moins par mois .
voila la liste que j ai trouvé :
mais ça ne veut pas dire que la seule raison d'apprendre c est d'apprendre in fine le c++ .
( j'épargne à votre imagination indignée l'étape naissance et croissance en camp de concentration ) lol
on ne mélange pas les torchons avec les serviettes ! !
mais je reconnais , vois-tu , qu'il importe de choisir de faire comme tu le fais ; non comme léon bloy , qui raisonnait à peu près comme moi , face à l'hypocrisie , à la méchanceté , et à la sottise des hommes ; mais plutôt comme toi ; c'est à dire ...
salauds de huns !
sur une échelle pyramidale pour répondre plus ou moins à celui-ci .
un bercy pas piqué des hannetons
et les prunus .
elle fut la première surprise du bien être que lui procurait ce déguisement . le soir même , elle le présenta à son cochon d ’ évêque qui trouva cela fort plaisant . elle lui proposa de baptiser ce travestissement soutien seins , mais l ’ évêque , craignant l ’ ambigüité avec les saints , lui préféra le terme de soutien gorge , moins risqué pour la confusion …
du coup ils se sont persuadés qu'il ne fallait garder du réseau que l'essentiel : ligne de la banlieue parisienne , grands lignes à longue distance vers les métropoles ( marseille , paris , strasbourg , rouen , nice , etc. ) et sabrer tout le reste…
..de laisser les miss faire.. lâcher la barre pendant la tempête..
les insectes c'est avant ou après ?
colle gate
j'y ai même rencontré mon mari
le coiffeur lui répond que ce n'est pas possible car ce n'est pas une coupe .
et je m'apaise à sa sérénité .
ca vaut autant pour le psg .
mais ça va bien avec la raclette car c'est lourd digérer et la salade ça aide .
il y aura un chaos bancaire , les épargnes assurance vie , livret a , etc vont se casser la gueule , il y aura la panique ?
excellent .
alors pourquoi voté !
tu ne peux donner de source puisqu'il n'y en a aucune de fiable qui s'appuie sur des faits concrets et scientifiques , le mythe nibiru n'étant qu'une invention récente de la sphère mystico-astrologico-ésotéro-catastrophiq ... et c'est pratique cette posture qui évite ainsi de montrer la vacuité de ses « source » ( mais je te rassure , on n'a pas besoin de sources pour voir cette vacuité , c'est immédiat en deux phrases … ) .
what 's
__
-est-ce que vous vous méfiez de ces français de souche qui sont `` en apparence '' comme vous et moi , mais qui en temps de tension dans le pays , iraient vous trahir , alors que par-devant , ces gens feraient comme si de rien n'était ?
loué soit le seigneur
ben tu te trompes de 2cm et tu te retrouves vite dans la merde !
de la peur de la faim qui est une peur de la mort
j'ai pensé à monter le son de la sonnerie mais cela doit être discret
c'est le début d'une inflammation . vérifiez quand même que vous n'avez pas de fièvre . si la boule ne disparait pas en quelques jours , voyez quand même le médecin .
courage à vous tous sa famille et ses proches et à elle aussi surtout
la vérité est d'une simplicité remarquable , plus vous com-prenez et plus c'est simple ...
tu voudraisqu il te dise quoi d autre ? de toute facon ca ne s appliquera pas durant son mandat !
pour résumé tu es le propriétaire des mail démerde toi nous ne somme pas responsable
l ’ enfant grandit , appris , lutta , pour survivre ,
lol
filtre a huile ?
( désolé pour l'humour noir )
i ended up staying a year and a half .
rubrique bizarre
j'ai dit !
les autres , à la télé ou radio , ce sont des comiques , des professionnels de la chose , qui savent articuler pour faire rire , mais ça n'est pas de l'humour pour autant .
nous sommes antisionistes par ce que nous sommes antiracistes et parce que nous refusons l ’ apartheid qui vient d ’ être officialisé en israël .
et je sais que vous avez oublié mon nom dont vous avez falsifié la traduction .
osef ... on s'en fout
elle a été greffée à grenoble ... avec succès , semble-t-il !
les douchesfonctionnent pas l hiver
c'est parce qu'il fait moins froid ... .
tu ne dois pas être très net dans ta tête !
salviny veut refiler la petite mercy à orban puisqu'en france saturée . les francais ne veulent plus
j'adore les femmes modernes et libres
peut-être vous savez que le bal du 14 juillet arrive ( ? )
france guillain , diplomée d'études supérieures scientifiques et titulaire d'un dipl^ome d'etat de diététique explique ce miracle dans son livre `` le bain dérivatif,100ans aprés louis kuhne '' .elle écrit que le role des intestins est celui d'une usine mécanique et chimique trés complexe.il y a de la finesse et de l'intelligence là où l'on voit généralement qu'une vulgaire digestion .
la télé ? .ça fait un bail que j'ai arrêter cette saloperie .
je suis taquine , ça je le reconnais , mais je réagis aussi à tes propos qui me hérissent parfois . comme je réagirais à d'autres aussi . tu te confonds avec tes propos , c'est grave ...
impossible ; les genes ne sont pas `` extirpables
vaincu , pleure , et l'angoisse atroce , despotique ,
mais tu sais , l ’ amour , ça peut aussi être simplement des contacts physiques sans sexe aussi , du style s ’ embrasser avec les bras . je dis ça parce que moi , dans mon adolescence , je pensais être lesbienne parce que j ’ avais très envie de ça . ma mère ne m ’ a embrassée qu ’ une seule fois dans ma vie et ça m ’ a terriblement manqué , des bras féminins . c ’ est pour ça que je vois d ’ un assez mauvais œil l ’ homoparentalité chez les gays parce qu ’ à mon avis , un enfant a besoin de douceur maternelle .
je t'aime
ant-man et la guêpe : 7/10
non
c'est du chagrin , papier dessin
lui font de grands saluts et courbent jusqu ’ à terre
plusieurs compilations ( donc corans ) ont existé jusqu'au xi ème siecles , uthman 20 ans apres la mort du prophete en a voulu qu'une mais ce coran doit s 'appeler desormais : le coran d'uthman ! ..et non coran tout court !
les opposants compulsifs à macron sont de plus en plus ridicules .
sur quelle planete vis tu ?
pas mourir pour des idées .
bonjour ,
oui j'viens d'aller voir le lien & suis tomber , même pas mal ! , `` comment fabriquer 1n gode soi-même ? `` merci ai bien ri ! .
3ans
les gj sont des affectifs qui veulent que le président de la république s'adresse à eux comme un bon père de famille s'adresse à ses enfants ; or , il s'adresse à eux comme un mauvais professeur , sans pédagogie qui les traite de fainéants et les méprise ; ça ne peut pas coller ; on n'en voit pas l'issue !
parce qu'il n'a aucun respect pour le peuple . c'est un gamin mal élevé .
ne jamais acheter une fiat .
ma solution radicale : puisque nos pseudo stars veulent briller en humiliant les autres , alors il faut les humilier en public en les sodomisant sur la place publique devant toute la ville .
je pense qu ’ on gagne le respect de l ’ autre par ses propres actes , mais aussi en lui démontrant du respect et en ne portant aucun jugement . on peut aussi très facilement perdre cela si on fait preuve d ’ hypocrisie , de manque de respect bien sûr ou de trahison . après cela dépend aussi du contexte .
là , pâle , il s'écria , se tournant vers la foule ;
le couple peut-il être un danger pour les plans q .
tu racontes n'importe quoi ! !
je me contient
oui
ouvre 1 livret a et un ldd
ça me parait évident qu'on ira plus loin et bien plus loin encore . nous n'en serons peut être pas témoins mais nos descendants pourront s'en extasier ... s'ils ne sont pas trop blasés des avancées de la science !
laisse tomber ! il y a pas grand chose à voir sur paris . perso j'habite aux alentours de paris et je n'y mets jamais les pieds .
lolll.merci pour la blague
il vole pas ... .. c'est des indices ... ..pas pareil qu'on te dis ... .
maintenant c'est les ka-baal-istes qui utiliser l'islam car les deux courant sont issues de la meme personnes ( satan )
faut que ce soit lui qui le dise .
ni dieu ni jésus !
pourriez-vous m'aider ?
as-tu changé ton mot de passe ? c'est la première chose à faire ..
non
je ne coupe pas toute la superficie ; je laisse des endroits avec hautes herbes et fleurs pour les papillons et les insectes qui butinent .
vous êtes un être de lumière qui a choisi de s'incorporer , qui a soigneusement choisi ses parents , son environnement et toutes les conditions de son incarnation ...
il faut présenter une dispense du médecin pour raison de santé si on ne la fait pas
mandat-contribution . , ,type de mandat postal qui permet d'acquitter le montant des impôts , dont le récépissé vaut quittance au contribuable , le mandat étant une pièce comptable pour l'agent du trésor .
la bible des témoins de jéhovah est très trafiquée , leur version du cantique des cantiques est encore plus nulle .
oh les pauvre gamin ...
ce que diden veut , dieu ne le veut pas
il peut y avoir une aisance à faire , mais quand on démarre quoique ce soit , il faut de la rigueur , de l'observation et tu travailles .
c'était la première leçon ...
les idées n'ont pas toutes , une suite , le sais-tu au moins !
des abuseurs
certains ont été haï avant même d'être élus ( sarkozy à gauche notamment , et il me semble que mitterrand aussi à droite ) , ce qui change est que les derniers présidents l'ont été par défaut , sans vraiment rassembler derrière un projet de société ... partant de là , ils sont détestés dès le début par ceux qui ont été `` obligés '' de se servir de leur bulletin de vote pour éliminer le candidat adverse ...
c 'est une bonne idée , ça leur donnera une bonne raison
azerbaïdjan du sud .
toutes nos bonnes valeurs se perdent ... .hélas ! !
ce qui se résume ainsi :
13 ans
désolé=== >
ce sont plutôt les autres qui font jouer les remplaçants en matchs amicaux
sûr qu'ils feraient mieux d'habiter à marseille ...
tu n'as pas quelque chose de plus frais !
mais jéhovah me dit : “ jette-le au trésor — ce prix magnifique auquel j'ai ete estime par eux . ”
et pourtant , nul n'est à l'abri ...
t'as complètement raison , fais-moi donc une pipe tient !
chacun ses gouts ... ... ..
je voudrais savoir si avec un permis de conduire obtenu au qatar je pourrais l'échanger en france . ?
on pourra rester dans le doute , mais perso je ne crois rien de ce qui est dit par les pouvoirs publics et les médias qu'ils soient allemands ou français .
cette prime est une connerie , un pansement sur une jambe de bois ... notre mal est bien plus profond
il mise sur une assemblée où ni lr ni em n'aurait la majorité . il cherche la synthèse mais surtout une place de 1er ministre dans cette hypothèse .
exact , mais il n'est pas obligé non plus de prendre 16 bleusailles débutant dans la vie politique .
il y avait les rumeurs autour d'un intérêt pour di maria , appuyé par messi , mais les rapports entre le barca et le psg sont `` un peu '' tendus cet été .
j'ai pas de fille
c'est la seule erreur hein !
j'adore cette naïveté des enfants .
non , ça viendra quand tu seras prête , ce n'est pas le parcours du combattant ! mon premier baiser j'avais 15 ans .. alors tu vois tu n'es pas en retard ... les garçons à ton âge ont aussi peur que toi . ne les prends pas pour des foudres de guerre .
c'est impoli et surtout nauséabond car auparavant il se grattait le fion !
- ouvrez ordinateur
- l'utilisation de l'énergie nucléaire dans le secteur civil .
quelque chien sans abri qui hurle au coin d ’ un bois .
je sais pas mais en fait il n'a que ce qu'il possède !
bizarre a paris ils sont pas inondés , ils ont inondé encore une fois tous les alentours pour être au sec
par le haut !
il se gave haut , plein la menteuse et le menton ( s )
casser les gens , c'est super comme humour .
non , tu fais une erreur monumentale . ( l'erreur est humaine pas la connerie )
il conditionne surtout les salaires .
je n'ai pas ce problème avec w10
quand tu comprendras qu'il y a des épreuves individuelles ,
non
?
je m'intéresse néanmoins aux sujets qu'ils traitent et leurs orientation .
s'il vous plaît ?
on peut se soustraire à la proximité de vie d'un parent , mais renier ses ascendants ne me paraît pas la bonne solution pour les exclure de son horizon de vie .
dans le capitalisme , le capital est géré par ceux qui y sont recompensés , ils gagnent du capital , ceux qui y sont punis , ils perdent du capital ...
délai 8 jours .
larem pardi ……..
bref , tu as un siècle de retard
et la rendre rapidement aveugle .
et certains sont magret tout , ma foi ... gras ! ...
comme je parle français , j'étais souvent sélectionné comme pilote pour des artistes français -
quel sage comprendrait la cause de ces fractures ?
parce qu'il n y'a pas de nouveau monde
diacritique
ils ne comprennent rien à leur destin , hélas !
de bière pour oublier ma naiveté ! !
un prince
les foulards rouges ont donné une leçon de civisme aux gilets jaunes .
la fatigue qui s'accumule , red bull + un joint et c'est repartis
cela s'appelle `` chupayou aime les maghrébins mais pas les maghrébines `` ... voilà ce qui arrive quand on ne fait pas son coming out !
tu es homosexuel : soit heureux .
de là ... . la violence intrinsèque des usa .
voilà je suis aller chez mon dentiste pour une carie . après radio il s'avère qu'il s'agit d'une carie avancée , pour laquelle il ne me propose qu'une dévitalisation suivie d'une pose de couronne céramométallique . voilà le devis : 1240,17 € ! ! ( dont 949 ( car je n'ai pas de mutuelle mais paraît-il que ça aurait peu fait de différence ) de ma poche , merci la sécu ... . ) .
ses 16
oui !
au triti- sans la gouine adriana et la raciste eva , que deviendrais-tu ?
un légume : c'est le cousin du salsifis
le vieillard a cru qu'il était dans le temple des homos .
vous sentiriez-vous `` pauvre '' ?
les québécois luttent pour le maintien de la langue française , alors n'allez surtout pas leur parler des anglais !
pire les éradiquer comme en 1789
merci
fillon 20,5 bientôt en taule !
enfin voilà une `` r '' éponse à la question ...
envie de voyager dans une autre galaxie
il nous a dit bien judicieusement que `` la religion était l ’ opium du peuple `` et je trouve cette pensée des plus justes
j'ai dit !
ca faisait 10 ans , j'avais sûrement d'autres chats à fouetter que de me rappeler que j'avais égaré un bébé ... ^^
ô lutteurs éternels ! ô frères implacables ! '' :
comment expliquer sinon que beaucoup d'ouvriers votent à droite , pour ne pas dire très à droite ?
j'avais trouvé un lien il y a quelques années que j'avais posté ici . j'ai été un chef japonnais qui a changé la vie de beaucoup de gens , tant j'ai découvert des choses intéressantes , alors le siècle je ne sais plus trop , 15 ème peut être/
il y a pas mal de bretons qui y pensent
je ne savais pas pour les loutres ... mais le voisin doit savoir ... mes connaissances se limitaient aux focs ...
bizarre
je préfère la première , je trouve que c'est la plus entraînante !
tiens , tu ne nous as pas encore chié `` moscovichy ''
je ne fais même pas le calcul , ça va me mettre de mauvaise humeur .
ce qui est inadmissible c'est que ce clown se serve des victimes du bataclan pour faire de la lèche à ceux qui ont financé une partie de sa campagne
je rajoute que les propositions macron pour réformer la 5ème c'est du vent..
dur d'en trouver une qui ouvre ton pantalon prend le truc en main et suce elles pourront pas parler la bouche pleine lol
des cousines ...
2015/09/09/migrants-
l'immobilier ne rapporte plus rien en effet . mette son logement en loc . pour un rapport de 1 % avec le risque des impayés non merci .
the rommel chronicles hail of bullets
il a quelques idées farfelues comme vouloir aider les pauvres ! ! ! ( hi hi ) quel sot ! ! mais bon , il faut bien que jeunesse se passe ! !
je vois mieux le saxophoniste que la jeune femme .
il se présente donc comme celui qui prend la tête du peuple de dieu .
ba si ce n'est que le maillot ça va ( maintenant y'a meme des jeunes fashion clubbeurs qui ont des tee-shirt , gun 's n roses , etc ) parcontre aprés si tu a percings et tatouage voyant cela peut bloqué si c'est pas dans un magasin rock , donc enleve percing et cache tatouage
oui
un couple ça commence d'abord par ce plaire , après pourquoi on ce plait n'a pas vraiment d ’ importance , c'est comme dire pourquoi on s'aime , quoi répondre , qu'elle fait bien les frites ? on s'aime c'est tout , pas besoins de ce prendre la tête en cherchant des raisons et la raison et l'opposé du cœur .
ainsi la rumeur était née que c'était surtout des rothschilds qui décident si et quelle guerre pouvait avoir lieu ...
drôle de fraise .
depuis la révolution industrielle l'ingénierie a été surtout affaire des hommes .
murmurés par la mer à la beauté des nuits .
l'histoire sans fin ; fabuleux
pourquoi il ne bosse pas jusqu'à 65ans ?
une femme qui va faire peur à flic vegan
il doit manquer d'affection . il lui faut une peluche , ou une bouillotte . j'ai vu sur le marché de noël des peluches-bouillottes une fois à lyon mais c'était importé de grande-bretagne , vous en trouverez ailleurs si vous n'y allez pas je pense . elles sont remplies de graines , vous pouvez les passer au micro-ondes ( attention à ne pas griller les graines sinon ça ne marche plus après ) .
felun paien mar i sunt asemblez :
mais d'une manière générale , on peut parler certes d'empathie sélective lorsqu'une personne dénonce le sort de telles ou telles personnes sans se préoccuper de telles autres . et ça marche dans les deux sens , exemple : quelqu'un qui se préoccupe du sort des rohyngas mais se tait sur le massacre des albinos .
merci pour l'humour .
f = x² ⇔ x = ±√f
bonjour ,
vous l'aurez remarqué , eric vii , le style de l'auteur en dit très long et je trouve sa formulation très maladroite , malgré le cri de la souffrance qui se dégage de ce texte ...
pas grand chose , à part que le virtuel et l'anonymat , c'est pas mon truc ! !
gov't is killing you with high frequency electricity.theotokos virgin mary gave prayers to `` schema-nun antonia '' on how to save aborted babies from hell . if you pray these prayers diligently , aborted babies are released from hell . on each painted nail there are 40 demons . smoking is censer to the devil.using foul language calls upon pagan deities ( aka demons ) ; holy spirit departs on 7 meters . people who use drugs see demons who cleverly disguise themselves as ghosts and aliens.america will be last country to switch to euro ( antichrist 's world currency ) . contraceptives = abortion ; using contraceptives for 1 year = 5 aborted kids.miscarriages happen because of high heels ; cesarean because of tight pants ( second generation cesarean will be infertile ) .unbaptized aborted/miscarried/unborn babies burn in hell for until final judgement ; if pregnant , keep the kid and deliver at home because kids are chipped using ivs and vaccines in hospitals . dentists and doctors chip patients secretly . ultrasound leads to mark of the beast ; do n't do ultrasound , please . abortion leads to breast cancer ; a demon is released from hell for each aborted kid . dogs can become possessed ; do n't keep dogs inside your home [ pelageya of ryazan ] . walmart has technology to administer mark of the beast to those who have cat bacteria in their stomachs ; stay away from cats [ afanasiy sidyachiy ] . next false flag is the statue of liberty . above earth there is ice ( hemisphere ) ; when rockets go up they bring ice down from upper sky to lower sky ; ice stuck in lower sky will fall on us during apocalypse . earth is flat ; earth stands on 3 pillars ( the most holy trinity ) ; pillars stand on water at zero kelvin ; underneath this ice there is a bubble ; and then the abyss . zodiac is planetary prison of demons ; do n't believe in horoscopes or you 'll exhibit the traits of the trapped demons . most thoughts and dreams are from demons ; demons never do good . sleep fully clothed ; pray the jesus prayer . pray to your guardian angel to have normal sleep . vyacheslav krasheninnikov was the last prophet before apostle john ( who wrote the book of revelation ) , enoch , elijah , resurrected seraphim of sarov , and resurrected sergius of radonezh will preach against the antichrist . humans were created about 7525 years ago . birds participate in time creation . it 's a sin to kill birds . dinosaurs live under our level ; they will get out through sinkholes and lakes ; to kill them , go for their nerves . save the birds ; but kill the dinosaurs . first dinosaur will come out of volga river in russia . scientists do n't see dinosaurs under our level because of radiation . sinkholes happen because people dig for resources underground and because earth is heating up . demons grow human skin ( from a sample taken during abduction ) and put it on so as to look like us . demons will invite people to be healed inside their ufos ; those who go will be like zombies after . gov't provides demons with diamonds and allows demons to abduct people . if you 're being abducted , slowly pray the jesus prayer . do n't panic . demons use diamonds and souls to power their ufo craft . the bigger the diamond , the more it lasts . demons have 4 ufo bases : 1 ) moon 2 ) inside fake mountain kailash in tibet 3 ) in lake baikal in russia 4 ) in atlantis which is underneath the mariana trench in pacific ocean . there are no aliens . nobody lives on other planets . airplanes that go down are hit by demons because they need the airspace to fight jesus . antichrist is pale with red eyes . he 's possessed by satan since he 's 12 years old [ lavrentiy chernigovskiy ] . he flies super fast ; deceived people will say : `` christ is here ; christ is there '' when he 's flying from one city to the next very fast . he wears gloves to hide long nails . he 's surrounded by demons who appear as angels of light . antichrist will trick people that he can do mountain moving and resurrection using holograms/hypnosis ; fire from the sky is real because of pollution gases in the atmosphere . antichrist will have food only for 6 months ; then he will feed his 666ed people flour from mashed up turtles ( tavrion batozskiy ) , but this wo n't be enough because 666ed people are 10 times as angry and 7 times as hungry as normal people even though 666ed people became shorter ( 3-4 feet tall = 80 - 120 cm ) because nanochips do function of organs ( organs diminish ) [ nilus myrrhgusher ] . if you have a lot of nanochips in your forearm , then you will not be able to make proper orthodox sign of the cross ( last mercy for you will be to cut your forearm off ) . nanochips are sprayed by the gov't using chemtrails ; they 're also in gov't food and medicine ; so , eat food from your own garden . in case garden is destroyed by ice from the sky , have chickens for eggs and goats for milk ( paisios ) . lipstick contains cells of aborted fetuses , dog fat , and placenta ; human flesh is in mcdonalds , pepsi , toothpaste , antiaging , anticancer , vaccines , perfume , etc. ; that 's why you should not be using anything that modern society has to offer . you 're better off hiding within a 10-12 people group in order to escape apocalypse . during apocalypse , chrtistians will eat dirt from under pussywillowtree as it 's filled with tears of theotokos virgin mary ; this water will flee if a 666ed person tries to get it . barcode is druid black magic curse ; qrcode is mayan curse ; when food is scanned , it becomes dead because laser is a substance from demons . do n't go into a ufo to be healed by demons . green 666 is given by isotope rays on wrist or forehead when people stretch hands to receive small plastic grey card with no name on it ( world passport ) . it does n't just have to be during this procedure ( could be anything you sign up for or anywhere where there is a secret scanner ) ; biometrics ( fingerprints , eyes scan ) or getting picture for passport are very dangerous because they could mark you secretly . gabriel urgebadze said that they do it on index finger when they scan your finger . basically , try to avoid new documents at all cost . police will microchip and isotope ray people on highways . chipped people will be influenced by computers to take grey plastic card ; but when they do , green mark by isotope rays is given on forehead/wrist . food stores will isotope ray people too . antichrist will also release prisoners to mark people . reject 666 at all cost because it leads to permanent hell . if you 're about to be marked , pray the jesus prayer . hide with orthodox christians to escape 666 ; leave all electronics behind so that antichrist 's minions ca n't track you ; burn documents because they 're from satan . the most holy trinity gives you a name during baptism ; devil gives an antiname during antibaptism ( ex . social security number ) . people who die with these satanic documents go to concentration camp in hell to await final judgement ; once the beast computer is burned down , souls will be released for final judgement . that 's why you should give back documents of your deceased relatives back to the gov't so that the gov't cancels these digital antichristian names given during antibaptism by the beast system ; or just burn these documents because gov't could get upset and could send demons to mark you because of this outright act of defiance . prophecy from half a millenium ago describes final judgement like this : jesus was very upset with people who had little boards ( plastic cards ) in their hands because they wanted discount from the antichrist . give to charity in the name of archangel michael ; he rescues people from temporary hell twice a year [ at midnight between september 18 and september 19 and similarly on november 20-21 ; pray at these times on your knees remembering the deceased by names ( adding `` and relatives by flesh up to adam '' ) so that they are rescued if they 're in hell ] ( or brings them up a level , that is , to a level with less punishment ; eventually , people are freed ) . feed the pigeons ; when pigeons bow down , people are saved from temporary hell . it 's a big sin to remember the dead with wreaths ( because demons put these wreaths on their necks if they 're in hell with their hands tied up behind their back while hanging by their hands ) , meat , alcohol , sweets , and worldly music . demons print icons of saints in newspapers so that you throw these newspapers in the trash blaspheming these saints . crosses on soles of shoes and back of pants are blasphemy . demons make carpets with crosses and put them on sidewalks so that people walk on crosses . playing cards mock how jesus suffered on the cross : clubs ( cross on which jesus was crucified ) , diamonds ( four nails jesus was crucified with ) , hearts ( sponge with vinegar that jesus was given to drink ) , spades ( spear with which jesus was pierced ) .cremation is devil worship ; only blasphemers such as lenin should be burned ; if lenin is buried , earth will be polluted , and china will attack russia because of this.after china attacks russia , ruski orthodox tsar ( shown by resurrected seraphim of sarov ) will come to power in russia ; this tsar will slay traitors inside church and gov't ; as a result , russia will be the only country not under the antichrist.ecumenism = 263 heresies ; each heresy leads to hell . in 2006 in moscow ( that 's why moscow will sink ) , representatives from most religions signed a document where it says that all religions worship the same supreme being [ aka the devil ] . priests who participate in ecumenism will have pagans walking on their heads in hell . arkhimandrite antonin kapustin left a prophecy that john the baptist 's living space will become a church and it will be blessed by forerunner of antichrist ; patriarch kirill of russia blessed this church.when priests pray for current gov't ( instead of praying for future tsar ) , jesus gets up from his throne and turns his back to them . forgive me .
la colère face aux injustices est justifiée mais il faut prendre garde
de fonctionner .
à l'heure où on vient de commémorer des événements tragiques , n'est-ce pas pour le moins honteux de laisser ainsi librement ... ?
combien de mots ainsi sont lancés et combien recueillis .
en suède ils ont les 32h donc jamais fillon n'aurai fait de la politique las bas ... les idées rétrogrades ils sont pas trop chaud les nordistes ... .
je ne sais pas si vous êtes au courant , mais il n'y a pas de circulation dans l'intérieur de l'oeil . donc il forme des fois quelques résidus , et ils restent là . il n'y a rien à y faire .
les gens ne savent pas madrid est à 667m d'altitude c'est la 2ème capitale la plus haute après andorre la vieille , paris est à 35m
c'est déjà fait , tu es en retard à la soupe..
2 : la question du pardon . c'est vrai que la notion de pardon gratuit est absente de l'islam . l'islam autorise , voire recommande quand on est le plus fort , l'usage de la violence , `` pour se défendre '' précisent-ils mais ça ne signifie rien puisque tout le monde peut s'estimer agressé . un meurtrier , en droit islamique , n'est pardonné que s'il paye à la famille de sa victime le `` prix du sang '' . alors s'il est fauché , tant pis pour lui ... l'islam est fondé sur cette idée de combat `` pour-se-défendre '' et de vengeance . quand on dit à un musulman que l'enfer n'existe pas , il trouve ça scandaleux et injuste . pardonner à un criminel ? mais c'est injuste ! disent-ils . de toutes façons le coran ne cesse de répéter qu'allah ne pardonnera rien : pourquoi ses adorateurs seraient-ils moralement meilleurs que leur dieu ?
filière générale et bac s bien sûr . enac ensuite . compte aussi sur une santé sans fausse note et une vue excellente .
alors puisque tu as une question idiote , voici ma réponse au même niveau : `` est-ce que tu baises ? ''
si on trouve tatoué sur son pelage un croissant et une étoile , alors oui c'est une bête dangereuse !
oh oui , c'est sûr ! même ceux qui ont xxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxx comptes
chouettes ...
alors je dirais l'orgueil
c'est un terme sacré dans la même mouvance sémantique que totem
elle suce ?
et que cette majorité s'agace aussi bien de ceux qui scandent : `` on est chez nous , étrangers dehors '' que `` france terre des droits de l'homme tout ça = open bar ''
on l'a bien avec la révolution bolchevique !
tout les dimanche couscous à la viande de l'agneau ( a la tunisienne ) ^^
on est pas fâchés , disons que ton style littéraire est assez particulier ...
''en démocratie , c'est le peuple qui choisi ses dictateurs ''
etre cette personne que l'on voudrait être ,
c'est grave pour les muzz car ils n'ont jamais vus une femme nue ( même leur femme )
- la morphologie est différente d'un individu à l'autre ( grand-petit-rond-sec etc .. ) et donc pour les seins c'est pareil : il y a 11 formes de seins ( pomme poire etc ... sachet de thé , papaye etc ... )
valides , invalides , finalement ns aimons ts ns surpasser a notre echelle d'action ?
foot
quel bonheur de les combler , merci à elles ! !
prenez de l'agneau , c'est plus tendre et moins fort
non ! ce n'est pas le club med ! autrement tout le monde se ferait mettre en prison ! moi la premiere !
- il a organisé un faux attentat rue de l ’ observatoire à paris pour focaliser sur lui les regards de la presse ,
un nul 2 à 2 n'aurait pas été scandaleux et m'aurait également satisfait
bonne journée
et c'est pour ça que la terre est carrée .
difficile , je les aime tous ! des grands félins aux dragons de komodo , de l'ours polaire au petit écureuil , du tigre , de l'éléphant au petit colibri , avec en haut de la pyramide ma chienne !
n ’ importe quoi !
et dans cette liberté l'amour éclot
regarde plutôt du côté de l'egypte et de la religion d'akhenaton et de sa divinité unique ( aton ) prémices des monothéismes
t as des copains .. homos ? ? c est une tantouze ?
moi , ça m'est arrivé en examen , de me tirer au bout de 5 mn ?
une bonne thérapie classique est bien aussi . l'hypnose fonctionne pour certaines choses oui , mais pas forcément pour ça .
c'est son côté danette .
toi même est probablement un père , ceci ne signifie pas que tu es ton père .
la ferme
oui
c'est lui tout craché
- quand elle venait de gnaitre , une plume est trombée sur son berbeau .
certainement ...
pour faire une rencontre , je dois réunir plusieurs critères :
ouvrir
.
comment expliquer la souffrance
